# จับมือกับให้บริการบนและทั่วกรุงเทพUber dtac hotspot uberX UberBLACK #
ร่วมมือกับให้บริการผ่านบนรถและหลายร้อยคันทั่วกรุงเทพโดยผู้ใช้สามารถใช้งานอินเตอร์เน็ตความสูงภายในรถที่โดยสารได้ทันทีนอกจากนี้ลูกค้าของสามารถเรียกรับส่งไปสนามบินฟรีครั้งปีส่วนรับส่วนลดไม่เกินบาทครั้งถึงสิ้นปีสำหรับผู้ขับใหม่เมื่อขับครบเที่ยวรับสิทธิ์ใช้งานแพ็กเกจบาทนาน
เดือนหรือรับส่วนลดแพ็กเกจใดก็ได้บาทนานเดือนและผู้ขับปัจจุบันที่ใช้บริการของรับอินเทอร์เน็ตเพิ่มฟรีถึงสำหรับเงื่อนไขและรายละเอียดอื่นสอบถามได้ที่ศูนย์บริการครับที่มา
Uber dtac hotspot Super uberX UberBLACK BLUE MEMBER dtac uberX UberBLACK Uber dtac Super NonStop dtac GB Uber Uber Newsroom 